你地有冇搞撚錯,黃歌手自彃自唱,上埋chill club,出單曲,得4萬view

佢係Kendy Suen 孫曉賢
IG:@kendysuen
因為支持香港人同拍檔拆夥

仲有iTunes賣緊$8

快撚d聽,快撚d買

拆夥來源

好好聽

撐！！！！！！

聽出耳油

聽到哭撚左

哭撚埋右

Tui

個MV好好睇

真心好聽

得咁少view

屌,原來標題打錯左

推

課金

快D聽多幾次

試問如斯世代
誰不怕受傷害

表揚,我都已經買埋比親朋戚友

撐莊正 比人告暴動都咁少人like

真係當手足condom

連登仔唔係好鐘意聽歌個咩

人血饅頭好食

全部都撐

收到

食屎啦你
大家一齊block9呢條垃圾

我就一早block左佢

一早block左

你既意見我收到啦

即係求其揾個垃圾唱 d.gt垃圾歌話自已黃
你班傻閪就要幫佢推？

個MV都幾高質
連儂隧道嘅痕跡好有feel，唱到真相個陣影黨鐵站

真,好多細節

寫埋啲trash song出嚟r抗爭水 音樂人笑大人個口

連sell黃都係得咁多
咁證明呢個係極限
轉行啦

係前線被捕被告暴動 夠黃未

莊正你撐左未

最簡單既嘢偏偏最少人做

連登仔唔聽歌?

其實重有好多
熊仔頭搵咗 Claudia Koh東晴

而佢之前有唱 Speechless

但首屍家情人都係得幾千LIKE

東晴好野黎

皇緊

你地有冇搞撚到錯，黃xxxxx，

幾好聽

Push

呢首正
903派咗台咁耐都仲咁少view

好努力咁推緊啦

輸左

對黃絲好失望
點解會咁少view??

又屌
越屌越唔想理

有冇source?
佢似港豬多

唔好意思,語氣重左少少

Support

Spotify like咗

香港人唔養起自己歌手
只會令佢地被迫奶共

push

前奏好好聽

612 果期有出聲
但比人屌到上天 話佢紅底扮黃

add oil

咁又係
樓主改下你d死人語氣

btw mv 已like 支持

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

梳,慣左

其實你知唔知有幾多人俾你哋屌走咗？

我屌你老母

梳,冇下次喇

好

冇下次

Push支持！

g 持

大大力快推！
聽左真係正

呢D真係離曬譜
大把手足老豆老母都係藍啦
因為血統就話人地偽黃
就好似對家話人成份唔優良、唔係根正苗紅咁

每多兩萬view出一個po?

好呀

冇source真係無法判斷，尤其係佢喺紅底家庭成長

不過如果佢真係黃，平時生活應該都幾痛苦

佢係幾好聽

共產黨都有人唔妥習包子啦
話唔埋....

如斯 好聽

唔會有下次㗎喇 係咁

比次機會

Ok wo

我屌你老母呀 你就真係有冇搞撚錯 老撚奉架？

首先我屌返你老母呀
第二梳,語氣重左,求下你聽下歌

我記得好似喺facebook 721嗰陣, robynn 好似打咗好傷心好難過之類， 之後有條友 喺度話 ，你紅底鬧佢講曬粗口，robynn 覆咗佢話如果你鬧我講粗口會開心啲，你隨便鬧

呢首真係好聽喎

都幾撚慘

其實由負攝石開始聽好多R&K嘅歌

黃屍歌手

係咪真係要出呢啲咁嘅濕鳩標題先有人理？
人哋yellow又好聽又黃但係得嗰12k，公平咩？仲話支持同路人

好聽喎屌

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

屌你老母個老母臭閪呀

Kendy

首先我屌返你老母個老母臭閪呀
第二 梳鳩

支持

pish

東晴啲 Covers 好正

tui

信念支持=黃歌手？
咁實際做過d咩？捐左幾多錢？
有冇代手足坐監？

樓主標題黨呃view 呃錢

當年謝安琪夠比人推到變成民主女神啦 而家？
好心咪再幫D偽人扣帽子啦
好聽就會聽架啦

黃又比人封殺 藍又比人屌
我係D偽人都覺得慘 簽哂合約 你估個個indie食自己 唔洗睇公司面色咩

叫人聽咪直接叫人聽囉

用依啲情緒勒索嘅標題真係令人反感

香蕉奶

聞說葉選X係反習派太子黨大佬黎

唔撚好食既黃店要盲撐？
自已係黃應該做好 d, 唔係亂達個朵出黎叫人撐

如斯真係好聽